我地香港既嫖客以前經常上東莞叫雞理應獲得全國脫貧攻堅先進集體

今次你講得啱窩~
以前d 人北上叫雞，就話自己係北上救國。。
色情行業亦係發展中國/地區家獲得外匯嘅重要來源。
日本係咁，台灣又係咁。

中元街留下不少汗精

咁你地班臭閪蚑那賤蛆仲係度食碗面反碗底

你條on 9 仔， 我揸加拿大 passport 嘅。